蘋果日報無晒廣告仲點生存

係咪全部商家都怕咗689呢件廢老狙擊？

無咩廣吿？

今日份紙版係零廣告